當初都覺得其他人夢想不設實際好愚蠢，但最愚蠢係連夢想都無的自己

都成20歲人連自己想做啲咩都無概念，夢想又無。u 又都讀唔到。聽屋企人講讀左啲濕9 HD, gpa唔過3。畢業都唔知做咩好。 反觀返啲中同，當我笑人係香港想做電競選手無可能，點知佢就真係做左電競選手。有啲人佢一心出名，佢就好努力寫文。有啲係中學時候對醒獅產生興趣畢左業真係做返嗰行。係ig見到每一個人都好似好努力咁。每日自己返工放工，放假係屋企玩手機，同自己熟ge ,朋友都離開晒香港，搵人傾下計都無。覺得自己係零 。

band3學校？啲同學全部都做曬垃圾

有夢想又唔肯努力是否仲失敗

係呀

真 睇住人地個個有目標去前進，每日都過得好充實。自己就日日on99咁